[勿用BNS] 網購口罩集運討論35

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。
TENSO寄DHL要另外寄email查詢，佢要另外同你度size計運費。

日本快遞公司代號
Amazon自己送
カトーレック= Katolec = 老人 = 師奶(平均年齡42.4)
ヤマト運輸 = Yamato = 貓

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

sor 1001左 我知雪巴會開

請耐心等候

非常時期貨件數量超出負荷，無法保證到達時間！

[勿用BNS] 網購口罩集運討論34

#187 回覆

搬運工

21號正於日本成田等待機位回港，唔知要等幾耐呢....
仲有兩批船仲未有消息，CLS

雪菜bot

17-29號個批都未搞得掂

空㗎個地

個陣佢個句咩船運同空運差唔多時間 2月中到先fake得人多

得兩隻櫃到咗
拆埋

都唔知係未到香港定真係拆唔切

啱先去踩場，可以睇番上個post

咪就係，垃圾bns，冇咁大個頭戴咁大頂帽

見到tg好多人都收到貨
但自己仲係安克拉治 個心即刻沉一沉

21號出庫 , 其實等空運定海運?
3月 12 - 3月18到港.
要成個月先到港?
有冇人解釋到原因. 咁撚耐. 唔夠錢運定點樣?

海運
點解咁耐?因為要等船期囉

海運
原因就係 因為人地蝕住同你做

你去口罩POST就睇到啦

等睇29號到期 再改時間

未到香港啦我估

[member]睇左, 真係/member]

個PO喺你地個乞衣兜裏面呀大種乞衣

仲話快成7-10 日有得拎添

BNS究竟用咩船用咁撚耐

公開船期好危險

Bns無賴mode

試過iris plaza唔得啦
森林細臭一早到咗

果班友根本冇人用BNS

黑人問號

BNS打手咁得閒屌人不如快手處理我嘅賠償啦

我依家都食花生
幾歡樂

唔好咁天真喇 有賠償

你收到口罩都仲未感恩

21號出庫, 比兩個星期 , 7號前到達.
依家要 12 -18/3 . 行外人, 都覺得唔合理.
究竟用邊種平價位, 定係儲滿一櫃先處理轉運, 再等平價位.

tenso爆左啦
依家俾完錢要等好耐

Tenso出貨應該要預7日

差唔多啦
當時我都係
星期一答佢用DHL
佢星期五出
同埋快唔快到 睇你果區多唔多人訂野
我果區應該無乜人訂野 所以ems同DHL都快送

如果無左肺炎，啲罩先送到黎 你會點

我嗰啲二月頭已經係倉
到依家都仲係正於美國安克拉治等待機位回港

頭先冇啦啦可以轉運
快嫁

i know that feel bro

same，安克拉治個D係咪冰封左

其實自用用得晒
我又唔係炒狗幾十箱咁買

我今日先轉係阿拉斯加

如無意外我三月中就答到你

我都係

仍然
正於美國安克拉治等待機位回港

而家最驚係d packing 比bns 搞到出事

想請問

正於美國安克拉治等待機位回港
轉做
到香港

係咪會有email?

係既咁唔洗分分秒秒refresh

BNS比最後機會
如果3月都未有
我決定唔會再用你
用左你3年Black Friday又用
貪自提點多方便
30/31 order要等成個月
收航運費用船都算
又冇集貨
太多遲黎先上岸
新客有優惠
舊客condom倉底貨

26-5/3快撚啲呀屌你

等咗好耐終於寄咗去集運見到ups重量得1LBS， 叫咗b n s開箱 先知中伏 淨係寄咗一盒畀我

收你幾錢先

人地唔稀罕我哋呢啲舊客架啦

107USD

好多都係踩用bns d人，d 撚樣根本唔係用bns 亦都唔會

計埋時差週末已過
Bns我月頭美國岀庫去咗阿拉斯加啲貨究竟上咗機未

屌我都有買呢隻好驚又中伏

果140板係咪推晒落海

留意住 tracking number
睇下重量係幾多

咁賤格
邊個seller?

我答到你 我突然收到email 話到左

船呢你老母

我突然有啲到左呀

HALYARD

出黎面對呀 BNS
出埋d垃圾po

之前見話bns美國爆就無理，啱啱睇番又係1磅但已經出咗庫

出黎面對喇bns
連架船去到邊都唔夠膽講
係咪仲係日本未出發呀？

你的郵件已被炸毀。

Bns10號amazon送到日本倉 今日都未入倉

岩先旺角見到UPS好大LOCK日馬件送藥房

+1

sold by amazon ?
我岩岩睇返我ups 個重量都係1 lbs
可以點搞？

Sold by Amazon

代答 : 阻止唔到你決定 (咪撚用啦)
大時大節, 永不錄用 BuyAndShip . 太辛苦佢地, 又要OT. .貨量又多,
留返比班學生哥用, 出堆20蚊券. ..引班學生用

退款

我都係107USD 10盒, UPS 1.00 LBS

但未收到貨又無叫bns開箱，要等收到先可以申請refund?

已墜機

係咪要自己貼錢寄返去先退到

屌你老母bns，保管完既貨入撚哂黑洞，等你運得黎人都病啦

我就仲係

正於美國安克拉治等待機位回港

用apps即時對話會全數退錢
我返到香港先知 全退 盒罩唔駛退

下一步係唔係派件？

定係佢地自己食左

你真係好彩

我仍然係黑洞
正於美國安克拉治等待機位回港

我得一千零一件
就係未到果件

有冇人試過未收到email就踩上去自提點？
利申 準備咁做

同佢講話ups個weight唔合理，但我件貨喺朋友度寄緊番嚟？

試完上嚟報告下

頭先咁岩我係bns個網，等左4日終於覆我，秒回佢之後唔夠幾秒佢就顯示離開，我諗佢地趕住拆貨

架船到未

我3號都未呀屌

佢唔使我寄返去

太多苦主既話amazon會直接退錢

我直接話開箱得一盒 amazon好爽快話退錢 果一盒罩唔駛我退 下一張單免特快既運費
我懷疑佢一早知出唔到貨 所以咁順攤

無架啦
fb grp已經爆緊獲，個個都問隻船去左邊

seller係邊個先

Amazon us

咪臭係 本身佛系等 等到就黎3月 真係佛到有火

oh咁一定係了
擺到明爆左獲

呢道裂痕已經無法修補
通街都係bns仇家

問佢一月尾買d野去左邊
bns咁樣覆
因倉庫最近貨件眾多，有機會使用先寄出後更新的方式處理貨件，貨件到達香港倉庫後會直接更新狀態。

啱啱拎咗一件船貨
屌你老母隔涉到行到仆街
仲有幾件貨 唔知要分幾多次拎

21 入庫 , 要等到 12/3 - 18/3 , 都唔合理.
大時大節, 永不錄用 BNS, BuyAndShip

same 又話要快嘅揀葵芳拎 自動轉運
依家睇返好似比人呃咁
一撚樣咁慢

上星期天氣涼，諗住涼涼哋行去拎都無咁燥
點知今個星期夏天
戴住罩流晒汗咁行去拉箱罩搭狗鐵

不過可能真係有得拎時又變冬天

係唔係第一批船？黑貓

濕撚晒

有一單17-29/2 啱啱7:44pm入左轉運單 隻船未沉

隔涉但快我諗冇人會嘈 屌你依家又遠又慢 賺到䀆

係 但我唔止一件黑貓

一路屌一路用唔怪得BNS唔驚冇客

終於

居然未沉

日本幾點出庫

幾號出庫？

屌 同一日出庫呢刻仲喺安克拉治 究竟BNS係咪抽籤出貨

10/2

8/2沒份

幾點咩公司派

8/9號都未收到單 我屌BNS老母

Bns 加油 支持你😇

利申 夠口罩用 可等

你就好啦

alexa 可能會拆單嚟合盒
A單: presto 200 x3
B單: presto 120
出貨變咗做
1. presto 200x2 + presto 120
2. presto 200

見到 presto 200x2 + presto 120 砌得勁整齊, 所以 9 估

8/9/10都冇單中

X2

Amazon 個 AI好強大架

船17-29/2 有單有得拎

10/2 黑貓delived 未入庫 入左黑洞

Katolec

講錯 係10/21:27am出庫

10號幾點出庫

又話優先2月8

我都係 仲未轉

X 3

X4 dllm

8號12:03 冇

我8件8號冇郁過

12:10

9/10號

8號1229未有

排隊拆板啫
有D下午收到有D六七點先收到
其他既聽日繼續拆吧應該

我都係咁嘅情況但佢叫我要還返嗰一盒先 雖然我件貨仲喺安克拉治

8件
2月8號11:00am-2:30pm 出庫

冇單中

LIFO 食屎啦

8號 1:27pm
10號 2:08 am
都冇

又FILO 6號嘅都仲喺ANC

X5 dllm 又話會按先後處理

8號會唔會又係一個黑洞，我洗唔洗預返一兩個星期

一兩個月差唔多

又話跟順序嘅

信佢一成

垃圾

你係邊個快遞

冇

又一次LIFO..仲話到步會順先後次序

食屎啦BNS

08/02/2020 1:02 PM 同 2:22 PM 兩件

順佢老母閪

BNS: 順左啦..尾行先ma..一貫做法

關鍵24小時呀 又要係咁F5

安克拉治啲貨呢

可能已經派彩完畢

有無人研究過呢款得唔得

安克拉治留名

奴性重撚到

船單入轉運，成個流程唔合理，除非係上星期唔攞，要發順豐到付

我仲頭係1單1am前 1單2am前

兩層PFE 99

上個禮拜好多巴打都係咁

BNS一日拆一櫃
今日櫃哂喇
明晚請早

08/02/2020 12:13 PM
10/02/2020 1:48 AM

未有

拆

點解我盒罩用亞馬遜速遞都送左上船

人哋做一單蝕一單呀……

我果件收完貨就無消息，庫都未入

bfe pfe 都99% 好得啦ching

5/2出庫ANC既上星期應該真係送走晒
我收到EMAIL到左港了
見到都仲有少數人陸續到左
百幾板應該拆唔切咁解

未有即時cs，照sd咗email去問

有單9號夜晚11點準備出貨

求入苦主group

Hi 巴打 我認得你
大家都仲等緊

2月4號出庫都仲未有update

我有件日本郵政30/01簽收未入庫，一直Live Chat無下文

bns隻船去撚左邊呀

係咪流料根本好似冇咩人收到

通常TG有苦主區就好快會告
BNS我知你係到MON住嫁
係就交代清楚船運果批發生咩事

極度懷疑係流料
冇圖冇真相

我都係

我email 問佢
你product detail 寫咩5 pounds
但UPS 寫1lbs
問佢係咪miss 左寄幾盒
諗住睇下佢點答

就係覺得好怪 兩層但又有pfe99
上網睇又有好多日本網有賣

打手慣用技倆，成日話有貨到，邊到update，但圖都無張

HI
我都係同日寄
都唔知問日本定香港好
BTW問緊香港郵政

正於美國安克拉治等待機位回港

轉櫃應該係老人的貨

我都係10號老人 但未有

我有盒野係ups寫0.1lbs 之前無理到
但已經去左anchorage....

架船變左titanic呀

0.1會唔會寄左個空盒俾你

Amazon US幾點香港時間先有客服

send email 咪得唔怕時差，唔係就等到10點

屌佢老味乜撚都假

Arriving 17Feb - 29Feb 發貨了
3盒832收3磅

Email無覆過 可能因為即時客服覆左 上次係下晝大約3點搵到即時客服

老人有貨拎

飛機貨？

貓08/02 1PM
老人10/02 1AM冇消息

聽日可以上嚟講BNS加油

船 17-29 feb

係啊一早被cut

幾號入庫架？

2月1號出庫

我5盒MEDICOM都4磅
我呢D應該唔重
可能賣家個盒重

有冇人收到呢個 range 嘅貨？
佢話包係呢十櫃貨

我一盒fitty 2磅

8號既無晒聲氣
BNS 我屌你老母

8號船仲未有

9號都無
BNS 我屌你老母+1

Same

無圖講咩都得

10號 > 9號 > 8號

cap 圖驚你仲嬲

Arriving 17Feb - 29Feb船仲派緊
啱啱又咗多咗單
一單10/02 兩單09/02

早你一日，仲未到

8 號有冇巴絲有消息

圖

Btw你老味又lifo

8號10號仲未有

冇呀屌

睇唔返幾號入庫 不過記得應該係10號出庫

唔係 24 hr既咩?
佢地既客服唔起美國架喎

我係連簽收都未

5張8號冇一張有
究竟要lifo到幾時

點禁返佢幾時出庫？佢跌咗落轉運單

hello 有無人收到貨

幾點出庫
點解可以一單都唔中

9號船 未收

8號 10號都未收到

而家好撚驚
仲要用bns到付
如果係空盒真係好蝕

唔中係正常

船8號出庫未有

我都係苦主
我嗰盒寄到香港啦
得0.4lbs
攞完睇下佢咩料先

1單8號1單9號都未有

大時大節最好生意，梗係倒佢米啦
但平日啲人貪平，根本阻止唔到班學生哥用佢 留番啖氣暖下肚啦

有冇4px苦主

請問變出庫>轉運單會唔會有emails通知

會

你地到左個d係 老人 amazon 定黑貓?

9/2 出庫未有！ 屌你老母BNS 又FILO

亞媽送
貓26/02-
老人05/03-

三張單坐船 一份都無

一樣
仲有單10號收左仲係日本黑洞倉

唔會啊？ 我都係F5先知
係收密碼先有email
(指直接船運）

8張都冇

一樣，8號一張，9號兩張

一單8號、10號

一樣
仲未有反應

一張都冇

我上船十盒 medicom
一箱5磅
一箱有日本空氣袋 6磅

我同一間買另一單10盒都係5磅
我呢單5盒4磅
XDDD
不過冇緊要都係好平

8號 屌出黎

今轉都冇8號 一齊上去嘈佢

8號呢，順序呢，仆佢個街

8 號個單依然未轉，9 號有單轉左

出庫時間08/02/2020 11:56 AM
但另外幾箱上星期已經到左 係差另批

2月6號出庫
見fb有人同一日出 上星期攞左貨

9號 10:45PM Amazon 仲未轉

順（個櫃到倉嘅次）序

09/02/2020 10:40 PM 出庫
仲未有消息

09/02/2020 10:51 PM
我都係

09/02/2020 11:45 PM
same

屌點解我一單都無
我係8 9 10號

08/02/2020 12:16 PM
未有消息

早你10分鐘 仲要997黎

09/02/2020 10:40 PM
same

大多你廿分鐘

老人
10/02/2020 12:14 AM
10/02/2020 12:49 AM
無消息

8號0單中

一樣老人10/02/2020 1:47 AM未轉

到左幾多隻櫃

same

9號23:00
10號01:00

cls
又話順序
on99
我8號乜都無

老人
09/02/2020 11:45 PM
無消息

又有多單17-29/2入轉運單
利 非打手 有上fbk屌bns

同路人

我少一張
得8號9號
但得8號張單係緊要

黑貓9號收貨 仲未入庫

3單船一單都冇中

Bns 你識唔識派貨嫁 點解一張都唔撚中

幾號出庫？

09/02/2020 10:40 PM 未轉

同我之前個comment一樣 10/2 1:27am
廢事比人話打手

2張9號未轉 轉果啲有咩特徵

屌佢老母BNS 又話跟次序？

同你好接近，但完全冇

同你一樣時間 都未有消息

早呢個時間半個鐘冇份

乜9都無, 屌你BNS

屌bns 肯派未啊

10號老人未收到

大家留意, 隻船上水. 開始派貨
BNS, 藍轉黃區, 開始招生

正於日本成田等待機位回港

3號嘅嘢都未入庫

放棄F5

BNS 美國倉19/2 簽收左 到而家都未轉入倉

快啲收埋呢幾單 唔想再f5
Buynshit 898

10號 1點AM 老人
派左彩

04/02/2020 正於美國安克拉治等待機位回港

勁撚垃圾
派10 號唔派8號
又話按次序處理

08/02/2020 12:37 PM Arriving 17Feb - 29Feb

Bns都好呀
Gbs成班貨都無撚埋

+2

美國件貨今日先 At local Courier's facility
四月有冇機會拎到

+3

有冇8 號中過？

可能呢隻櫃根本冇8號貨

已被炸毀

屌你老母BNS，等你救命死撚得啦，GPHONE幾十萬隻口罩都到撚左，唔會少過你倉果D

係咪都係黑貓？
+4

我仲有6件8號 1件10號無反應

日森
09/02/2020 10:52 PM 無消息

本身想用chat但email都好快手話refund同下單order 可以fastest shipping

黑貓8號中午
擺明呢隻櫃冇份，可以早啲訓了

老人 10/02/2020 12:48 AM 未有料到

同你一樣
好灰

早妳3mins 已到葵芳倉

係咪之前本來預計係2月13號到香港?

12:05 無

11:44都冇

係啊...
31/1 入庫
4/2 出庫
預計 13/2 到

結果而家仲係ANC等緊機位

Katolec ?

11:19都冇
隻船係咪沉左呀

唔知仲要等幾耐

日森？

行開一陣呢到就多左好多閪客炒狗

日森

終於有罩攞
3盒 超快適マスク 收我3磅

唉

只能說

希望在明天

個個都話自己舊客唔用
睇死你班人 而家咪又係係咁mon post 襟口罩
想舔人計淨重 大佬22蚊磅邊到搵

利申 苦主 轉左DHL 入左幾盒 再慢慢等Bns

咪多得呢度啲人話禁運提議人地走船，結果用左船，咪大家一齊坐船

日本車牌 咪係日本等上船囉
幾時開船點講比你知?
咁大風險 想大家冇哂D口罩?

ON撚9 22蚊邊忽平

又loop
22蚊lb船運叫平
真係唔好笑大人個口

屌我都係
Bns係咪諗住等d貨自己生對翼飛黎香港

問題係佢話時間同空運差唔多
屌3月都黎緊頭，時效差左幾撚多

22蚊
之後 再 22蚊 22蚊 22蚊 22蚊
唔算貴都應該唔算平

以平時黎講
只可以講22蚊係正常空運走FORWARDER價
唔平亦唔貴

係啦係啦 唔關錢事啦

係既係既
DHL上等人先用得 勁撚到

利申我窮撚閪客炒家拍閘海盜

強制出葵芳拎話會早10-14日
早完都係慢咁多
明顯諗藉口搵大錢

整合咗d磅數同貨，大家拎貨可以參考吓
不過有d就咁講臭閪，冇講男女我未必有mark
希望唔會有太大落差

有冇巴打運過1831返黎？幾多磅一盒？

完全冇update

08/02/2020 12:03 PM 黑貓
08/02/2020 12:33 PM 黑貓
09/02/2020 10:40 PM Amazon
10/02/2020 1:42 AM 老人

10號12am無反應

竟然9號拎得先

淨重22蚊真係唔係特別平
你可以google下
有d做到十幾蚊
今次仲要快過BNS

咁快啲用啦
寧願日日屌鬼都唔變通下

你係咪真係弱智?
你又知人地冇用
大撚把人轉左用其他收埋貨用緊啦
係咪代表咁就唔撚使屌BNS呀 屌你老母

用左好耐啦
基本上除左tenso之外，我全部都有用
只係1月尾用左BNS一次

我只係想講BNS真係唔係特別平
咪再拎呢樣野出黎講

成個怨婦咁 笑死唔笑死

真
我用過曬幾間比較真係bns倒數果幾位黎
夾硬空運轉船運真係前非未聞

心知肚明 貪佢淨重姐
計size 包埋d 日本空氣 個到都幾十蚊

其實GOOGLE好易用
易過你上黎以為自己看透世事笑人怨婦
事實上你求其打日本代運已經好多代運做到實重平過22蚊一磅返黎香港
仲要早過BNS好撚多到香港
仲唔會講大話
你肯收皮未?

撳到都冇撚再用bns啦
除非想5月收貨

真係好撚開心 一單都唔中

好多人堅持緊lifo 嫁麻

2月13號 order
2月16號 老人派
2月20號 到bns倉
2月21號 入庫
2月23號 出庫成田待機位回港

其實好多倉都做到淨重
你大可以去google下

佢成日講到自已好可憐
做一單蝕一單咁
但其實好多做淨重既集運都係咁

況且佢將空運轉曬船運
收返人地空運價呢到其實佢係補返條數有突

唯一可取就係BNS PR做得幾好
肯成日更新近況

不過佢預計果d時間就好大出入，一時一樣
成日報錯時間，我感覺到有好多人都好不滿

小心比人屌遲黎先上岸

bns無講大話
佢地只會排平機位, 預左等一個月
所以同船運差不多時間
係我地太天真信錯人

我係FILO屌佢老母搞到要入多啲罩等BNS到貨
邊個仲敢繼續用佢

唔使開心住，出庫立即係"成田待機位"，陰招嚟
係TG解釋過，唔想打多次，自己search

咁我兩單澳洲兩單一早DONE
美國一單十日前收到
連ANC既黑洞下午都到左港等拎件
唯一未收到既反而係上月買既EMS

依個等字，可以等你一星期多，又可以係2，3日

8 9 號仲等緊
仲有單 10號收左仲未入倉貨

又係鬼巴你
你仲未收到件EMS
試下sd email問下啦

船 老人 10號出 啱啱收到email

仲有怨婦拍閘仔呢

9號出庫仲係無反應

SEND左去香港郵政今日未覆
日本好似冇得SEND
好彩美國BNS今日到左港救到命

You are not alone

仲未派彩

我6號dispatch outward仲係無反應
應該點做

我咪又係呢一批
倉底有排挖
比多個月佢挖

起碼救左命先
你件黑洞EMS可能需要d更進一步既方法先有
試下打埋電話問

件野都未係香港出現其實香港都唔知點查
最後一個POINT仲係東京

其實宜家咁睇
10/2出庫宜家有消息大家都覺得OK了
真係物流業大災難黎

9/2 11:xxpm 未派

8號呢

日本真係難搞
要找日本朋友幫你問先得
或即你叫seller幫下手

8號出庫嗰單終於郁左喇diu

10號出ge仲係卡撚住左

Last In First Out

今晚變咗 BNS BuyAndShip 討伐區

08/02/2020 12:03 PM 黑貓
08/02/2020 12:33 PM 黑貓
09/02/2020 10:40 PM Amazon
10/02/2020 1:42 AM 老人

有手足派左彩既話講聲 唔該

正呀
無我份

未見派彩

準備發貨 1

屌佢老母臭閪bns 全間公司中肺炎死就差唔多
果邊牙斬斬係度話跟先後次序處理
轉個頭又係 10 號有email 8 號收唔到
呃完人一次又一次 我屌佢地老母

其實應該到左香港
但唔知倉底到去邊

10號未有

上面有人話十號有消息啦 我屌鳩佢地老母啦 十號拎先過八號叫優先處理呀？
仲話黃？我屌佢老母底褲就黃 咪撚影衰添啦 賺到盡仲要係咁呃啲客 好唔好意思呀

仲要淨係可以葵芳攞，唔攞仲要比多程順豐，點解佢唔收返船應該收既價，我諗慢啲都冇咁多怨氣。拎哂件以後咩線都唔會用，唔係恃住黃店就可以講大話

諗太多啦
舊客bns都話優先架
講下大話做下show就信
真係太天真

有冇人訂smart basic 口罩由2月11到貨變咗出貨無期？

屌你老母BNS今日做咩唔係FB出POST回應下？

有無人係Sagawa 08/02/2020 出庫派咗彩?

平過bns 有用，
同bns 同價但快過bns 嘅都有用。

8號10號都未有

咪update左支那倉唔收貨囉 好有交帶架啦
仲想點呀？

又係遲黎先上岸?
8 9號個D呢

大陸倉唔係好耐之前都停左架咩

[member]隻野大陸造 所以你點訂都唔會有貨[/member]

通知你繼續停
日本美國倉話之你啦

我拎得個D貨
應該係老人倉 D 貨
有件送左入BNS倉既仲未拎得

老人 黑貓 amazon 全部都有
一件都無消息 屌你老母呀 buyandshit

26-5/3 , 星期二 , 有船泊岸. .

唔用bns都唔知用咩，好苦惱

大撚把Tenso ，隊長，全靠e2間我有罩用，
慢慢告到BnS執笠都得，
仲有幾間都正常到，未清楚係黃定藍㡳，唔開名

好平喎如果係halyard

8號黑貓係咪沉l左架船

隊長即係 ？

BNS 08/02/2020 12:59 PM 出庫，黑貓 3 盒白元仲未到

通常出庫要等幾耐？

想問吓ups個重量準唔準
二十盒口罩ups話得一磅
依家喺Anchorage等緊機位
希望amazon真係寄足俾我

依個post #72開始睇
有相似個案

bns 7號出庫
仲等緊機位....
有單6號入庫 到宜家都未出庫...

我之前買一箱12盒,UPS話得0.1lbs
好彩最後係齊罩冇事

呢樣我最不滿，被船運又耐，又要去葵芳攞，維返仲貴過空運嗰班，bns真係識計數。
當初佢話蝕住做，仲話點良心企業，咁好啦，船運賺返哂，而家冇久佢，都冇下次

究竟8號果啲去左邊呀屌你老母bns

10號仲未有

8號船幾時先拎得

我都想知

因為無船 話俾你知都SAI 9 氣

同你一樣

葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點) 10/02/2020 12:06 AM Arriving 17Feb - 29Feb

咁係攞得未？ 等左好耐都未有取件sms/ email..

救命用

佢係大倉未送到自提點

唔係wor都未必咁快到
最遲29/2麻

屌
9號出庫仲未落轉運單

我八號同十號都有出庫
都係未落轉運單

飛機送既其實出庫之後下一個step已經係準備發貨
如果你揀自動轉運的話
中間冇其他status

人地十號都有
哩啲洗撚加密咩

韓國係咪27號完全禁運口罩？

咦喂突然又有一件船貨拎得
另外一件早少少嘅又係冇影

我10號12am
應該當9號啦
無影

Order placed January 24, 2020
Delivered Feb 3, 2020 Signed by: BNS
07/02/2020 11:26 AM 正於美國安克拉治等待機位回港

點會蝕住做....

只係賺少左

4PK 18號起飛的巴絲，今朝問左CS。

"因近期到中國航班無法直達，貨物經由其他國家進行中轉，已在運輸中，您可以留意下，預計這周五左右到港"

即係可能行其他ROUTE
有料

日本一早已經預蝕七位數
諗住其他地區補番條數
宜家全球物流機位都加價佢真係蝕都唔奇
口罩唔計體積重真係會hi野

基本上大貨都用哂船運
唔好再講咩蝕錢啦
依家賺到仆街就真啦

10號12:52am
9號 11:26pm
都係無影

如果佢拆櫃夠快手
係可以用空運排隊比較架
bns苦主一開始都係信左佢既講法
以為係空運要排既情況下船運差唔多時間架
結果呢
8 9 10號既貨都仲未出現

你真係信佢蝕左7位數黎幫大家運口罩？

二月頭已經蝕左七位數
蝕咁多仲唔封倉？
而家二月尾佢有幾多個七位數蝕比你？

呢間公司，
一個大話cum一個大話

美國d貨佢課左好多
剩係西雅圖批貨都要十倍價錢轉high priority
睇下日本批船運補貼到幾多
btw如果日本唔轉船運繼續排low priority既機位真係四月都未排到

蝕七位數佢剩係講日本單
其他地區會有賺
拉均就佢自己先知

其實都係買幾盒, 唔太大, 都唔會超佢計既體積重, 咁咪又係計返實重, 點會咁易蝕, 除非係炒家大量入貨, 箱太大, 咁佢就有機會蝕.

佢全部繼續排low priority/船運就可賺
如果要轉high既條數佢先知

都係未派彩

一次買40 盒個D ，箱頭好難唔大

但係佢應該唔多轉左High priority佢好似都係得果一批轉左返黎塞住人地把口, 其他就咁睇依一直係到排

8號出庫都未派彩

日本冇咩留意
美國應該轉左唔少
佢anc之前半個月先排到百幾板比人鬧
上星期一野出晒百幾板
應該課左唔少錢

基本上走船，走Air. 大部份都係計體積重。最蝕的係大箱，又輕呢啲就算low prop 走一件Air 真係蝕一件。

但係佢未有口罩之前, 唔通某個箱size 佢都係計實重, 所以其實只係買幾盒, 個箱都未必過果個要求. 除非真係買大貨先會過.

已到達香港國際機場

香港機場都係黑洞黎
係機場幾日

你信佢真係一嘢出哂百幾板？
我1月尾送到去美國倉嘅貨而家仲喺anc等緊機位啊！！

我1月有單船運4pk, 由入倉至收貨大約26日
大家可以參考下

我張單尋日下午轉左準備出貨

睇新聞ebay寄空盒 韓國罩打開包裝入而係紙巾

你估你行入去貨櫃碼頭話提櫃就提
起碼都要攞到張正本BoL先偷到

一般人係唔會識，我幫公司搞過2次貨櫃，煩到死。

遲你一日09/02/2020 11:44 PM
相信我遲10日買嘅 shitbao 攞完都未有bns消息。

有無人試過用BNS，海外出閘轉左落去轉運貨件
但㩒入轉運單又無呢件貨

不被選中的小孩

會有海盜偷口罩架

又係無我份8號都無

你唔係放係面 海盜都偷唔到架

09/02/2020 10:40 PM 仲未派彩
屌你老母BNS

日本定美國?

日本 仲有件9號黑貓未入庫 入撚左黑洞

我美國希望冇事

我開始有被害妄想, 覺得話'Arriving 17Feb - 29Feb' 收到取貨通知果D全部都係打手 可唔可以同BNS追討B精神上損失

係咪應該考慮下去睇醫生先

屋企就無罩啦

我都係個個都收到 得我無
肯定係打手呃人

八號貓
十號老人
未見影

呢間野得收錢係真
其他都係流

拎埋罩去，希望等到果日

美國貨蝕就要用日本貨祭旗

BNS屌你老母
1月中買既貨

日本最早話蝕
英澳呢d補貼番工
美國初頭都賺補貼日本
但應該美國係咁升priority都蝕

美國貨
04/02/2020 12:29 PM 正於美國安克拉治等待機位回港

理佢膁定蝕，佢唔封倉就預咗

唔理佢賺定蝕啦 我一月尾買 而家都未入庫 屌

宜家唔show地址應該會少左單,個個見咁慢都唔會再送去吧

Yes

老老豆豆 佢賺定蝕關我撚事咩
我想要返自己D貨啫

我相信仲係倉底嘅機會大過上咗船

日常叫春幾時到啊

我2月1日, 日本老人派,BNS唔收,之後2月15日先入返倉2月21日出庫.
EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
即係又走水路?

兩張8 號未有消息

其實唔會, 早幾日都有人問BNS日本有冇小收到貨, 小編係答左都仲好多. 所以自律真係得啖笑

明知大塞車有排都收唔到
慢都冇野好怨

係

根本唔捨得停

LIFO 人哋仲快過一月個堆收到呀 驚條撚咩

啲人搏LIFO

佢地仲可以用空運, 有咩好怨

? 我諗無人想知佢賺幾多/真係蝕幾多
我諗佢腦細同佢D手下識計數掛? 唔截龍?

佢話.....天真?
口技呢樣野呢

利申: 食花生睇唔過眼(前苦主)

大把人收集廚,買齊色

西雅圖貼完之後其他咪賺返囉 日本嗰度用船運其實真係賺好多 根本飛機位完全唔緊張 我用第二間集運日本空運過嚟 呢個禮拜收第三次啦緊張條毛咩

而家知道出口術無用 連扮都唔扮啦

same 04/02/2020

星期2 泊岸 。。。

4PK架機肯降落未

我ems一月寄既仲係日本

拉西終於上水
好煩
用下個腦啦
相信好多人其他貨就係一早轉撚哂 唔係暴動都似
現家好多人都係一月中尾二月頭買個啲俾佢收咗轉唔切
你估轉得走仲洗上來屌鬼咩 佢做到野洗「受人氣」咩
我係夠口罩用 不過啲客等得係一回事 一樣還一樣
不嬲係屌緊佢做生意手法有問題 好似入咗先達黑店
唔洗轉移視線喇

EMS係郵差做唔切 我嚟到香港都要等多五日先攞到 你自己諗下佢個倉有幾爆

上星期有唔少人ems寄出都收晒
又係lifo

我4pk 14號入倉18號起飛埋 依家未到手 但至少我順氣過用BNS好多

但係佢真係空運 同埋真係做唔切 至少我唔覺得佢好似BNS咁呃我

感覺4pk會跑贏BNS架船分分中未啟程

仲有4日就一個月
有得揀我話之佢咩運
船運1個月排空運2個月
我揀船啦
ems都係咁話

邊個係拉西
其實屌人閪客炒狗個班都無撚腦
倒米狗黎
仲要苦主通常都係早買，即係舊客

bns 最仆街係成日比假希望人 話左有 最後又無

船運應該比空運賺多3-4倍都走唔甩

日本船就等兩個月喇 屌你
空運要等兩個月 講出嚟唔笑個下好野

14號 睇FACEbook話應該搞曬D舊貨先到新貨???

我宜家確實係等左接近一個月
唔知仲會等幾耐
btw船運呢批佢寫29/2到港應該好多都未入庫夠一個月

啦老實講 29號BNS 到而家完全冇聲氣 又話一日拆得一櫃
船運一個月真係太樂觀

佢好彩啫 全部預計12/3-18/3

仲有到港唔等於收到好冇
一日拆一隻櫃 又唔知搞幾耐先收到

我估佢船運因為臨時試做
所以d人手都仲係keep晒空運那邊
船運呢邊得好少人拆

之前話2月中，就收到貨。等到3月中。。暫定日期。
海運完清一半貨後， 其餘用空運。。。但要等個半月。。唔知空定海運。 。

留名等睇29號會唔會有得拎

所以都係慢㗎啦 大家嬲嘅係佢船運收空運價錢同埋不斷比假希望啫 EMS大家都知道爆到仆街 都係得個等字

29係船到香港LAST DAY，仲要幾日拆櫃

咁就屈機了
講到美國要等空運到喇(唔知佢講個百幾板到咗未喇)
起碼呢度唔少人美國仲係黑洞
日本又咁多用船 船到咗喇
然後D人KEEP哂係空運個面等運到
仲要搞幾日都唔識得調人過去幫手?
呢間公司管理真好

BNS 一月底至二月頭分別訂左六張單
到左五張
剩番一張船運緊
其實ok

護主神犬

你好彩啫 得三單一單都未到

pe , 4XP 都收到貨又係實重。
永不錄用 BNS BuyAndShip, 太多人用，留返比佢客戶群用， 我忍耐力有限 ，

美國批百幾板我有貨尋日到港,佢都話會優先處理
btw其實佢仲有澳洲英國呢d日日都有貨拆又唔會等運到既
人手可以調但有幾多人手真係佢先知

仲信佢都on9

好正常丫下麻，40吋櫃仲要同你sort裡面貨既先後次序，下世都拎唔到啦
你估好似excel咁一sort就排到次序咩

我四張收左三張宜家一張到埋港
其實我ok
不過冇日本貨

到港日期，要等上架。
5/3 都唔係呢個日期攞貨。

今朝追問我5號簽收仲未入庫嘅事，唔駛兩個鐘就覆左我

14個工作天、先到港後處理嘅講法都冇埋喇

自己睇FACEBOOK啦屌你

我再問佢已經唔答我

本地倉庫先係到

話bns 美國用10倍價錢priority 上機好偉大，其實係咪都係一小批...唔係點解咁多人十世都係未入庫、之後排local carrier 又排阿拉斯加....

其實有冇升都係問題 等十幾日總有機位清一部分喇

唔係博，根本就係lifo

唔係啦要本地倉庫先叫到達倉
要轉去可以取貨先可以拎

未啦 係咪黑貓？

我唔想8月仲收緊口罩

佢anc個場計好似平均一日清得十板貨左右
low priority係咁
但有兩百幾板貨

Anc架機飛咗去邊

EMS係咪仲塞緊

都預撚咗 一早冇預佢會空運

我係

咦
我認得你個名............
你隻AW4.............................................最後點

見過鬼仲唔怕黑?

塞左幾耐?

8號黑貓未上岸

仆佢個街bns

如無講大話就拆緊板
睇下佢拆幾多日

30/1寄
6/2 dispatch

AW4苦主有係到?
唔撚見左都仲用佢

19日仲未收到....

幾時組團上去呀 8號黑腦要求交代

自己睇FB喇 屌
對唔住 FB冇講
咁你慢慢等喇

何止未收
飛左未都唔知

同期苦主揮手

想問下呢排日森係咪已經無放題啦

係呀
我食緊花生見到個名, 咦
送豆腐架嘛

要去成人台個口罩POST問
呢度係BNS苦主區

我一月底入倉的貨仲係美國等緊機位呀

o咩k呀

想問大家由delivered 去到入庫嗰陣時間隔咗幾耐

咁照報DHL算

美國倉2張都係第二日

我17 delivered 佢到而家都未入庫驚佢食鬼咗我件貨

我一開始都以為AW4都只係個別例子
今次仲唔撚到自己中招

星期2 會泊岸， FB 答咗。
但幾時拆貨， 上架就冇知。。5/3前 希望攪得掂， 靠佢呢單 400個上岸，
之後等 18/3 。。。
唔分開投資真係收皮。

入到都唔出庫架啦 14號等到依家蛋都食埋啦

我代答啦
MIC口罩唔俾出口
賣埋呢水就收皮lu
所以應該得返超快適會有大貨
其他都係得閒閃下

我上次嗰單應該係第一批船，08/02/2020 1:54 PM 出庫，仲遲過呢個，17/02/2020 5:53PM 已經有提貨碼

老人 10/02/2020 12:48 AM出庫…
終於派彩…

白元60 X1
白元120 X3
臭西 X4
=10磅

爸打想問下你開咗未？朋友送咗盒比我 我發覺質地好撚差 紙咁 一搣就爛

恭喜

我同一時間仲未派....睇黎真係打散晒

係我呀，隻AW4 當然無回音啦
咁當你無罩用乜7 都要用架啦
唔通用藍既SHIPBAO 咩
雖然佢係7，但起碼都仲係良知鋪

屌你笑出聲

好的, 咁順便問埋, 如果日森出既貨無Tracking number, 我無得先報定number比bns聽, 份件係咪有排都唔會比bns搵到出黎

我4件貨, 其中一件就係咁

其實4PK 算係咁? LOL

美國波特蘭倉2月21日起主動預報包裹安排空運
尊敬的4PX遞四方（香港）用戶：

大家都知道這段時間美國空運機位嚴重緊缺，不僅我們公司，其他轉運公司亦是如此。但是我們海外倉及運營部的同事未曾放棄有任何可以爭取到空運機位的機會。近日終於加價協調到少量稀有航班資源。故我司針對美國波特蘭倉包裹作出以下調整：（以下均以美國倉庫當地時間為准）

① 2月21日（含當日）起，通過官網預報入庫的包裹将通过空運直飛香港。（提前預報可以縮短包裹入庫時效，所以我們將優先安排提前預報的包裹）

② 2月21日前已入庫的包裹已經安排海運，無法更改。在這裡我們向各位說聲抱歉，所有被安排轉成海運的包裹，我們將为您补贴50%的運費。海運包裹的物流軌跡，同樣可以在官網物流軌跡處查詢。詳情請查詢>>

③ 2月21日（含當日）起未預報的認領包裹安排海運。

因為機位有限，我們將優先安排提前預報包裹，以縮短轉運時效。為了您的包裹更快達到您的手中，請您在包裹到達倉庫前提前進行包裹預報。

最後，在這段非常時期，除了內地集運線路時效正常之外，其他路線的轉運時效真的會比以往慢好多，希望大家可以多一些體諒，這對我們非常重要‍，4PX承諾會盡最大努力將大家的貨件盡快運回港。

4PX遞四方（香港）
2020年2月24日

尊敬的4PX遞四方（香港）用戶：
您好，近期收到許多關於酒精、消毒液類商品的轉運諮詢。為了減輕各位的疑慮，特此做出相關說明：

1、酒精、消毒液商品外部標識“火氣注意”的可正常預報，航空海運均不做限制。

2、酒精、消毒液商品外部標識“危險品”，海運空運均禁運。

3、酒精、消毒液商品外部標識“火氣嚴禁”的航空禁運，我們會協助轉為海運；請同步注意商品容量，超5公升不支持轉海運。

有你名就收
之後佢會先運黎香港
你隨時都可用佢提供比你個code報番

仲有冇人話BNS做得好

睇佢老闆個上鏡sup9樣就知信唔過啦

美國海運應該要預1個月
因為唔會每日有船吧

4PX 空運轉海評補貼運費50%
BNS 係日本空轉海 都逼你硬食
BNS蝕住做 好撚慘嫁喇

4px咩價錢?
計唔計體積比?

12:52 仲未派

9號都未派

屌支那野做得仲好
明知ANCHORAGE無機位都要去塞

我一月底的貨都等左一個月啦
仲係黑洞囉

轉個頭人地支那四方做得仲多仲好仲平
叫BNS同拉西情何以堪

17-29苦主都未收到 你地預三月中算啦

ANC苦主有無今日轉左到港status?

4PX好似都係收實重

仲係BNS

BNS個良心比老闆變成銀紙放左落銀包

依次唔比藍絲笑到黃面真係唔撚信
DLLM 要唔要幫BNS老闆call記者解釋吓

不過算啦間野個網都咁大陸feel
我都係過唔到自動嗰關

支那嘢做得咁好嘅唔想吹奏
但bns垃圾

連支那嘢都做得好過BNS
今次真係唔黃唔得了
比人笑到面都黃

BNS 日本13號出庫已經拎得

等到唔想拎

隻船係咪去左百慕達???

大把人都係唔想用支那野先唔用佢咋
但有班傻撚日日打飛機吹到BNS天上有地下無
屌支那野個手法仲好呀

收到要偷笑？
重點有幾單同一批 驚佢唔係同時派彩
好撚遠唔想短期去幾次

Bns咁都話蝕7位數，4pk咪蝕緊8位

終於有張17-29去左準備發貨
等運到咁

正評定負評都係睇你好唔好彩
收到就正收唔到就負

幾號？邊間物流送去BNS?

屌你老母BNS 到我未吖

3號delivered
老人黎
有單31號老人要3月中

4pk 本身無用過, 佢本身都出名手腳慢
但最少人地做野公平D

飛機變船, 等個半月, 唔比合貨逐件比, 還迫9你去葵芳
我地D錢, BNS你搵撚晒啦

人血饅頭好唔好味呀?

冇....乜7都冇..（2月4出庫）

個自提點地址係邊到黎

葵芳本身自取點對面

俾錢都由佢
去葵芳先難頂
唔揸車去遠到仆街

唔洗驚
係會唔同時間派彩
我中晒
08/02/2020 2:27 PM (拎左)
08/02/2020 2:27 PM (失蹤)
08/02/2020 2:27 PM (失蹤)
08/02/2020 3:30 PM (拎左)
08/02/2020 3:30 PM (失蹤)

我都係4/2出庫
睇黎未上機

葵芳臨時自提點詳情
名稱：葵芳盈業大廈（Buyandship 自提點）
地址：葵芳葵豐街1-15號盈業大廈B座5 樓515室 （只限客𨋢上落）
營業時間：星期一至星期日 13:00 - 20:30
▶️只限現金支付
▶️可於自提點開箱檢查貨件，所有紙盒必須自行帶走
▶️於葵芳地鐵站 C 出口經隧道向工業區（貨櫃碼頭路）方向步行，出隧道後右轉直行即可到達；貨櫃碼頭路油站旁設有露天停車場，駕駛人士可考慮駕車前往

幫大家搵埋

葵芳依D死位黎
如果唔係都唔會用黎做主倉

請問幾號出庫的？

我全部失哂蹤 屌你老母BNS!!!!!

船運收空運價錢都算
去葵芳都算
我要貨啊屌你 垃圾bns

10號12AM嘛

8號全部冇影 爽

係咪通常有得拎都係下午三四點先有sms

好多野我地都忍, 話晒係特別時期
但所有PK野 間BNS都做晒時
再忍佢 真係以為自己做左佢奴隸

有冇8號出庫既人有得拎

4PK補貼, 點解又唔見話蝕住做

支那嘢遲咗同轉服務都有補償
IN BNS WE TRUST

我可以同你講無啊!

空定船？

連4pk都識分海運價還海運價 空運價還空運
仲無叫客人上門自取！

嬲到兩日都冇份 唔撚F5

4pk出庫到拎到要幾耐
21號出完全冇消息咁

我又係幾張單相差幾分鐘出庫，一張有得攞，仲諗住等埋其他先去

都係果句，
平嘅有 4pk 實際$7.x 一磅，
快嘅Shitbao 遲10日買都已經攞得，
夠唔夠分散投資？

x2 here

講開ems
31號寄既仲係無反應
6號 Dispatch from outward office of exchange
有無咩做到
打去問會唔會有用

係冇左最底個層吸濕?

差幾分鐘都可以話分左唔同批次丫
我同一分鐘同一批先驚

10/02/2020 2:04 AM Arriving 17Feb - 29Feb
屌你 得一單都唔撚中

空

我18號入，琴日出咗但係等上機又唔知等幾耐
有fd 4號出庫，到依家重喺安克拉治黑洞BNshit

不嬲話4px 慢....
我19號隻飛機都未land, 你21號咁快想落地?

我分咗四間集運 有一間二十幾盒口罩到齊晒 仲要收我實重價

如果仲係日本就問乜都冇用
香港呢邊我send左email去郵件追蹤既部門,暫未有人覆
我同你明顯係同一批

4pk本身都幾好名慢, 平日都慢

又LIFO

06 Feb 2020
06:00
Dispatch from outward office of exchange
Tokyo International Airport, Japan
係咪一樣
但我印象中佢寫dispatch即係已經唔再關日本事
應該下一步就係amc scan貨啦
即係香港呢邊無人清舊貨?

見到成班苦主係4px fb 屌緊

日期時間全中

50個/箱4層不織フィルター黒使い捨てマスク活性炭マスクダストと霧マスクの4層

淘佬野

即係有排等

咁就仆街 短期內去幾次 車錢蝕到hihi

如果到左香港
即係都收左係倉底

+1 5件8號黑貓 5件都失曬蹤

8/10號苦主

5張8號都冇晒
屌

我骨都中船 屌

三盒BMC活性炭船運收3磅

Shipbao三盒1055都係兩磅

有冇講過d船期點，依家擺明博收左頭轉果d用住先，唔撚理咁

今日bns仲會唔仲派彩？09/02 11:39 pm出庫仲未有

怕俾海盜搶船
唔講得架

7單8/2出庫都未有email

岩岩有張10號拎得，但8號既都未轉

仆街bns

上去果時問佢 叫佢交代

8號d貨死撚左去邊啊BNS

老人9號出庫 岩岩收到變左轉運

BNS mon post 狗！
我就嚟屌你老母架啦

問過你好撚多次我有件罩2月頭到日本倉，一直都無入庫記錄，宜家2月尾，你個爛鬼System 又話超過45天的貨件會自動在系統中刪除，你係整唔見咗就交代一下啦，唔做入倉就唔好撚收貨！
網上問你5日啦又唔撚覆！

我已經唔期望短時間內收，只係唔好撚整唔見我件貨！

任佢講，唔到拎得果一刻你唔會知
隨時同你講速遞公司俾錯資料，你件貨仲係日本

8 號出庫既有撚得拎未呀屌你老母

懷疑跌撚左落海

8,9,10號都有單，但一個都唔中

x1 未簽收 未入庫 都唔知係乜狀況
亦無可能話無收過要amazon refund ....

又唔好咁講 都未上船 何來跌落海 對不對

我都覺得船都未撚上
屌你成半個月船點都到啦
仲要收緊空運錢喎依家

喺今個星期日至下星期二將會有兩隻船共 10 個貨櫃泊岸
今你老母個星期日咩 星期二到兩隻就兩隻啦
屌你老母 當你今日到, 日本船期撚使成咁耐呀 ? 耐極咪七日
姐係你間仆街 BNS 分分鐘 18 號先開隻船咋
你扮乜撚野一早SHIP 左呀屌你老母 擺明就係慳cost 賺到盡啦 屌你老母

買罩就次次老人與貓，買骨就amazon 同郵便送

唔使驚
我都收唔到
我已經當批貨無撚左

加單中咗日森送貨 再加空運 今日戴緊
第一單老人 加船運 入撚咗黑洞

有冇無入庫 但可能上咗船嘅收到?

仁川撚
客機停飛 機肚都唔俾你用

已經對呢間野放棄左希望
之後都no next time
貨又無，又要俾人屌

拍闡仔 賤種 西客乜都有

咪係！日撚日係FB扮晒野交代扮可憐，係FB 留言班打手就屌人西客！

今次係成千上萬人比BNS玩足成個月
無罩起手果D更慘, 買到罩都要出街食炒價

EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
泊岸 , 開始留意 .

屌

我同松鼠仔仲要係畜生

泊日本嗰邊岸

你點知既?

17-29都未收到

問: 想問ABC
答: 睇facebook啦

問: 想問XYZ
答: 你睇facebook啦

問: 想問 ....
答: 都話睇facebook啦

咁叫CS, 真係一絕 !

係咪架

未收到 x2

咩都無啊!!!!!!! 1月尾買2月頭出貨都無件收到

omg 你d單未入庫?

4pk點解慢撚到咁？
有冇人20號話航班起飛跟住影都唔撚見埋？

大部份入哂庫 一單未入庫 但全部都未到

全部12/3-18/3
一單未入庫

我屌
有兩件美森貨分別係2月7日同2月11日出庫
點知今日已經收到2月11日件貨, 但2月7件貨仲係美國

贊成

幾時出庫

幾號出庫?

6盒罩 6磅
真係世界級 屌

歯科処置用マスク シールド付 ピンク 25枚入

睇你點包裝...唔出奇喎

咁多人派睇攪到我都f5左一陣 完全冇聲氣

有未 8 9號仲未有

咁都忍到

幾號出庫

創單日期 = 出庫日期 好似係

有email 喇

係 屌你老母啊BNS

屌。都唔知係咪打手我8、9、10都有出庫都係17-29/2走船到宜家都未收到

16號創單25號收到我肯撚定係走飛機，因為佢細盒，九撚成大盒走船計你飛機費去補貼番

正於美國安克拉治等待機位回港
嗰百幾板貨又送咗去邊？
定又filo送咗之後嗰批，月頭嗰批仲濟留喺anc?

不嬲都話佢講隻櫃上岸
無話過係件貨拎得
唔係12-18點會講4月先拎到貨

我7.7左

on9 4px，2106*2，一件1.4磅，一件1.8磅?

8號去撚左邊呀屌你老母

比多10倍價錢去LIFO

仲有12-18

愈出愈多船,真係睇死大家唔敢報海關

26-5同27-6計同一時段算喇 差一日

我都有呀

一月底既貨仲係ANC

都係同日嘅老人 未郁

其實依家係派緊第一櫃彩 同時拆緊第二櫃?
定係一邊拆緊第一櫃一邊派緊彩

可能個箱大D?都係收2磅就算啦

1.4同1.8唔係一樣都係收2磅錢咩?有分別咩?